cuando se suba actualizacion copiar el archivo httpService 
de esta ruta
\sierp-nomina\src\extras\httpService.js

** a **

\sierp-nomina\node_modules\@weesign\weesign-sdk\services\httpService.js

al final quedaria 2 archivo uno en mayuscula y otro en minuscula.
el archivo en minuscula es unicamente para Sistemas operativos linux, ya que hay un error
para linux del plugin weebsign busca un archivo en minuscula y el archivo se encuentra en mayuscula




